Транспонированная матрица
=======================

Напишите функцию, которая принимает на вход целочисленную матрицу $M$ (другими словами, просто двумерный целочисленный массив) размера $rows \times cols$, и возвращает транспонированную матрицу $M^T$ (тоже двумерный целочисленный массив) размера $cols \times rows$. Если в $M$ на пересечении $i$-ой строки и $j$-ого столбца стояло число $x$, то на пересечении $j$-ой строки и $i$-ого столбца в матрице $M^T$ тоже будет стоять число $x$, или другими словами $M^T[j][i] = M[i][j]$.

Обратите внимание, что вам неизвестно, каким именно способом выделялась память для массива $M$. Выделять память под массив $M^T$ можете любым удобным вам способом. Изменять исходную матрицу нельзя.

**Требования к реализации:** при выполнении данного задания вы можете определять любые вспомогательные функции. Вводить или выводить что-либо не нужно. Определять функцию `main` не нужно.
